有冇巴絲係Croydon/London附近圍下爐

Croydon 住係好舒服 但真係幾悶

呢排發生咁多事 圍爐吹下水都好

push

london

邊忽

巴打係係英國長居？

北

Croydon is really rough.
你點睇

croydon返工

咁都算係一段長嘅日子 之後返香港？

到埗第二日
仲未有咩感覺

不過住係幾唔錯我覺得

已經係外國就唔好返去啦

serviced office?
近bowling club個頭？

hi croydon

有無人想出來飲兩杯
craft only

你都係croydon?

Surrey 附近返工

今晚好凍

有冇咁多香港人呀 ！
出親街唔係黑人就係印度人 白鬼都唔見多隻

有無搞錯 成廿度都凍

係

係香港日日都40度咁而家覺得好凍

Croydon雜到

可以啦 之前住咗幾年都無乜事
最多都係問下spare change 或者交易得明目張膽啲
窮起上來就無話咩雜唔雜

South Croydon唔係好區黎架咩?
我淨係知West Croydon同Thornton Heath 好雜

係呀你係長住？

我係黎散心同hea下

又冇話雜唔雜嘅我覺得 英國而家邊到都係咁

一街都係black/ indian/ arabs
後生靚女嘅純british 都少見

你住果區既問題

夜晚條街好靜 人影都冇

得閒都係做gym算

你搬去Richmond Kensington Chelsea咪成街白人

London撚

croydon啱啱先有單大肚婆俾人插死

Croydon應該無一忽係"好區"
不過所謂雜區，經驗來講，入夜唔好周圍亂走，唔好多管閒事，袋好個電話，通常大部份時間都無乜事

咪嚇鳩人啦

岩岩先跑完街 感覺都正正常常

Croydon咪Surrey入面

而家好似唔係了

今個月就畢業了好想好想留係London

咩嚇9人？你冇睇新聞㗎咩
早幾星期又有另一單

croydon出名雜喎

人地啱啱到埗咪咁啦

去派傳單宣傳下果兩隻英國警犬啦

唔明，唔知當冇事發生就ok?

係croydon讀左幾年書，只同你講真係唔好去west croydon

Btw perfect fried chicken 好正

請問一下West Croydon 有咩問題

黎london旅遊五六日
自己早到先 住forest gate 果到
點樣hea 時間